大家點睇韓國瑜？

覺得條友冇乜料到，但個問題係點解佢喺台灣仲有咁多人支持？

台灣d 鄉下地方多廢老

條友從來唔答/鳩答記者問題

最大嘅問題覺得條友冇乜政績，但點解仲有咁多真心膠呢？

條友真係好像D邪教教主咁

佢係我第一個見0既真人真心膠可以爬到咁高

鄉郊佬一個

Push

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

on9廢老一個

其實佢口才係好，不過真係得把口，見唔到咩政績

識得製造soundbite營造基層貼地feel
但就算冇香港反送中
好多台灣人都厭倦佢啲車大炮
舊年九合一係「討厭民進黨」風潮先大勝
民進黨從來最擅長打意識形態統獨牌
國民黨唔撐郭董搵佢選總統就預咗輸突
隨時拎唔返立法院半數

你不如問下點解建制無咩料

但區選都仲拎到4成票

乜野真心膠佢玩緊毛魔嗰套

朱立倫就啱駛
郭台銘單係商家佬呢個身份同埋佢把口
已經係問題
佢學依家咁出錢造王好過啦

毛咩啫
擺明就當撈侵個套啦
製造對立挑動民粹
根本就如出一轍

如果蔡英文做得好，又點會比佢上到位
今時今日淋話派官比Ｄ保皇黨大家咁嬲，
蔡英文之前都做左同樣既事